大家快D入黎 我有個香港重大消息要同大家公報

今日係香港女神藝人滕麗名既生日 祝你生日快樂

阿滕

魯G

道歉牙

收皮啦

成熟女人呢d韻味 細蚊仔唔會識

yes

牙蓋

臭G

屌你老母

老G

人妻味濃，扯扯地

有滕麗名唔要要件大陸妹
魏俊傑唔係傻撚左就係盲鳩左